Плот и моторная лодка одновременно начинают движение из пункта \textbf{A}. Лодка проходит путь $AB = S_1$
за время $t$ и возвращается обратно. На расстоянии $BC = S_2$ лодка встречает плот (см. рис.). Найдите
скорость течения и собственную скорость лодки. Решите эту задачу в системе отсчёта:
\begin{enumcyr}
    \item земли;
    \item лодки;
    \item плота.
\end{enumcyr}
  